等候人道毀滅，全黨死清光

人道毀滅會唔會就係指武漢肺炎

電腦大爆炸

係啊係啊
個阿伯先知來
滿意未?

佢仲話班狗係共產黨啲人黎

肯定係

我對你嘅愛意都爆炸

阿伯係話"存檔死清光" 呀

咁都得

宇宙通行症

電腦大爆炸呀 柒頭皮

我都係